有冇溫哥華巴打

唱咗歌好耐，回流翻香港都好耐，出年應該一定翻溫哥華啦，求求其其打份工就算，去做amazon派貨都唔錯。有冇溫哥華巴打相認吓？

BTW happy Canada Day

師兄響溫哥華做盛行

準備2023去

買樓未，溫哥華啲樓越來越貴

Burnaby 👋🏻

搞緊EE 分數都應該冇問題
順利應該出年年中就去溫哥華
係驚冇工同冇照應

其實求其打份工, 最低工資都夠基本生活既~

當年買左 East Vancouver 獨立屋, 回流香港賣左, 後悔莫及,
宜家響 Richmond 買左個兩房一廳, 好過冇

同你一樣打算出年年中去溫哥華
不過唔知樓價幾多
想買新樓

apartment？環境都唔錯

same same，有冇打算去做咩

新樓真係唔平，richmond 兩房一廳宜家新嘅閒閒地都六七十，其實唔介意搵啲二手都ok嘅，我都係買二手樓

Burnaby Edmonds

幾個月之後過去 但係仲未搵到地方租樓住

你係land定回流

嗰邊有家人就ok啦

有 Burnaby
今日大家有冇出嚟？

無啊

落雨又凍出左一陣就返屋企

Metrotown